投票 美國隊長仲係咪處？

=係
=屌你老母破左十世

唔知有冇同黑寡婦扑過野